「多圖食評」文華東方酒店午餐

泰國炒河：$258
份量小，味道唔夠濃，上面芽菜係生的，無炒過
10分滿分，我比C-

豬扒拉麵餐：$308
餐前一個鬼佬麵包，外皮好硬，內裡無特別，我見好多台既人都只食半個，甚至無食過就比人掉落垃圾桶 , 跟黎比你既係番茄蓉加一點橄欖油，配埋一齊都係唔好食。
10分滿分，我比E

主菜係豬扒拉麵，只係幾一般既豬扒拉麵塊扒拿出黎另上，麵唔好食，蝦係梅。
10分滿分，我比D

Zero可樂：$70一杯
芒果汁：$82一杯

總結：食個環境，食物中下。

啲評分做乜鳩

杯可樂

10分滿分但我唔知你點評分，ABC代數教學？

咁嘅價錢去Amber食仲好啦

文華最出名係佢個廁所，行過都會入黎痾督屎

泰式炒河/炒金邊粉之類都唔係有生芽菜嫁咩

Passing Grades

O - Outstanding

E - Exceeds Expectations

A - Acceptable

Failing Grades

P - Poor

D - Dreadful

T - Troll

炒2下都好呀，全生唔好食

C for cunt, D for dick ?

咁就七舊水

去文華唔食佢果D馳名蛋糕

邊隻呀？介紹黎試下！
我次次都只係食午餐。

唔知點解好多懶高檔餐廳都俾生銀芽
好撚難食

食開屎？

正宗padthai唔係跟生芽菜架咩

我其實係唔識食的，我覺得世界上最好食既野係燒肉飯。

燒肉
你真係唔識食

梗係叉燒最好食啦

以前細個我都覺叉燒好食，大個之後反而覺得燒肉好食， 叉燒太濃味，燒肉如果整得好，肥而不利，加埋黃色芥醬，世界級

16進制評分

最緊要係咩呀？
層皮

文華既蛋糕黎講芝士蛋糕係最出名

七百幾食呢啲野樓主真係show off 兼離地

比人用黎爆房嫁姐

發夢返過侍應 杯橙汁惠康都有

文華係食環境服務
D野食真係算吧啦

平得咁緊要

杯零系可樂係咪用紅酒杯裝俾你

好好笑
哈哈哈

10分滿分

比C

可樂$70蚊。笑死

padthai泰國$20有份又大份又好食，你俾$200幾食垃圾

收咁貴
原來仲要唔好食

3千幾一晚，點爆

係跟，樓主識條毛

真係唔明點解會有人喺酒店 / 高級餐廳叫汽水，明知會俾人劏
想飲嘅，食完走去 M 記 / 便利店買啦，同樣價錢 coke zero 都飲到糖尿啦 (笑)

對於畀得70蚊coca zero嘅你算什麼

其實想飲咪飲，無必要計住個幾十蚊啦

樓豬係咪同你果個唔知邊撚度搵返黎既老婆去食架？

巧撚威威呀⋯⋯成8舊水食個Lunch 樓豬好撚富貴呀⋯⋯
啱唔啱聽呀⋯⋯中唔中意呀⋯⋯ on9

文華pad thai真係好難食

假膠到好撚柒

支持巴打食好西

呢個post 已經完係度
同啲蝗覺得魚生唔好食一樣

我地食慣左熟芽菜，但好多國家芽菜都係生食
一開始我都接受唔到，但食食下又ok幾夾
生同熟各有特色

btw 樓主做乜撚野姐？

痴線
唔食海雞 fish and chips
叫埋呢啲垃圾做乜鳩

下真係有咁貴咩⋯⋯成3百幾普通一碟野炸喎

Why not both?

叉燒燒肉飯

我食燒肉唔食皮架，個個都話我怪

我係唔識食，因為每個星期五都要去個度開會，開完會就入去食午餐

咩牌子？

的確麻麻地（其實我想講差的）

用個低身既杯，特點係容量好細，其實大口d一啖就飲晒

係，我6月係泰國時食過超好食！

睇下咩女

對面個個係個女仔朋友，唔係老婆。

我平時次次都係食乾牛河，我唔知邊d好食呀，睇完巴打介紹後以後識食！

係呀⋯⋯

有扒房唔食，走去食泰菜

我認我係唔識食

痴線，一杯可樂都成70蚊

利申：窮撚。

Phad thai 一啲色水都無

睇嚟都係赤柱啲嘢最好食

酒店好出奇咩

人地有一個鐘搵幾千果幾十蚊都唔志在，最緊要好食

不過又貴又唔好食就...

赤柱唔好食，小欖就好食

豬排面要三舊

啲嘢食價錢係咪乘咗十

開頭以為台幣，屌你老母70$支 可樂 以為去左沙漠賣咁既價錢

不如試下沙咀嗰啲

支?上面話1/3杯到炸